sun mobile入

想出新plan,126$ 5 gb好冇用？

126$? 42m ?